有冇巴絲知荃灣邊到有得買比老人家聽歌嗰d機？

事源係嫲嫲原先用緊嗰部壞左 想買返部 但係唔熟邊到有得買
部機係細細部 類似收音機咁 有d數字㩒可以揀歌 入面買番黎就有哂d舊歌

去鴨療街啦
大把

荃豐頭下個層？

兆和街 光榮轉彎角 ？
可以搏下有冇嘅

荃灣搵唔到既話我都諗住去